1.6.2

La classe Compte est une classe mère des deux classes CompteEpargne et ComptePayant.

La classe CompteEpargne possède un attribut $interet et une méthode calculInterêt() supplémentaires.

La classe ComptePayant modifie la méthode reitrer() de manière que chaque retrait coûte 2€.

La classe Compte est une classe.

---------------------------------------------------------------------------------------------------------------

1.6.2

La classe Produit est une classe mère des deux classes Poubelles et Ballais.

La classe Produit est une classe abstraite.

---------------------------------------------------------------------------------------------------------------

1.6.3

Ajout du Trait Consulter qui est utiliser par les deux classes Compte et Produit au lieu des deux méthodes consulter_solde() et consulter_prix().

